認真如期鬧咗啲波台假膠先，不如停戰去鬧走班真5p先

人哋班5p依家開曬班咩緣份計劃出嚟，將佢嗰5p文化搬過嚟，你哋唔鬧，反而去搞班假膠先？面對內憂外患，梗係暫時停戰，去處理咗班真5p先啦。

人地人多勢眾 佢地邊度敢呀

人地要屌西嘛ching

唔認同。

拉登會員應該有隨處便溺同自由交配嘅權利。

但5p字就萬萬接受不能🙅🏻🙅🏻🙅🏻

向5p說不，向波台說

走去挑波台機，真係硬膠到極點，又唔理班真5p。

仲有尐咩尾數post

新會員都係人 都要屌西架

假膠5P > 交配鹽分計劃
proved

5p要交配就死返香討，5p啦